其實古惑仔電影都幾寫實

咩電影橋段都係現實取材

有噤大班社團中人幫手拍，緊係真啦

古惑仔都係社團D人拍架

你以為係拍？其實係紀錄片黎

香港需要牧師